## Update:

- Kod oryginalny = main branch
- poprawnie rozdzielone komponenty UserList i User = compFix branch
- [Live zadania](https://bysiuxvx.github.io/teacode-challenge-pb)

## Zadanie domowe dla TeaCode

Odsyłam zadanie po 4h w stanie jaki udało mi się w tym czasie osiągnąć. Lista jest posortowana alfabetycznie po nazwisku, działa search imię / nazwisko. Problem z checkboxem opisany niżej.

- Od siebie dodam, że nigdy nie korzystałem z material.ui ani Bootstrapa(w przypadku React), dlatego nie zdecydowałem się na użycie ich - nie chciałem poświęcać za dużo czasu na stylowanie. Ostatecznie cieszę się, że tego nie zrobiłem, ponieważ i tak zabrakło mi czasu, co opisałem w sekcji Bugi / do poprawy.

- Na pewno po swojej stronie jeszcze spróbuję dla samego siebie poprawić ten kod, t.j obsługę chechboxa / user.active, i w przypadku ewentualnej rozmowy gwarantuję, że będę wiedział już co tam było nie tak :) Oraz nadrobię korzystanie z material.ui oraz bootstrapa w react.

### Bugi / do poprawy

- nie miałem pomysłu jak dodać domyślnie .active do state'u 'user' na etapie fetchu API, więc dodałem na etapie obsługi zaznaczania checkboxa.
  Obsługa jest więc napisana tak, że .active zmieniany jest z undefined na true, a później już true / false. Pozostawiłem console.log w przypadku kliknięcia w usera / szare pole, gdzie widać ID oraz stan .active. Przy filtrowaniu / searchowaniu userzy .active === true pozostają aktywni.

- zaznaczając checkbox w konsoli wyświetlane jest tylko ID danego usera, a nie wszystkich .active === true. useEffect z linijek 40-42 który miał to obsługiwać nie działa.

- pisząc na szybko - całą logikę obsługi listy zrobiłem w User.js, nie wystarczyło mi czasu na poprawne rozdzielenie tego na komponent UserList oraz elementu listy / User.

### Jak zainstalować

    1. Open your terminal and then type

       Github: git clone https://github.com/bysiuxvx/teacode-challenge-pb.git

       Gitlab: git clone https://gitlab.com/bysiuxvx/teacode-challenge-pb.git

       This clones the repo

    2. cd into the new folder and type

        $ npm install

        This installs the required dependencies

    3. To run the React project.
        $ npm start
